破球會紀錄！白禮頓 1.8億簽伊朗前鋒

白禮頓迎來一單重磅收購！這支英超球會周三宣佈，從荷甲球會阿爾克馬爾簽入伊朗前鋒查漢巴克殊，與他簽下5年合約，轉會費據報為1,700萬鎊（約1.8億港元），為球會有史以來最貴的收購。

查漢巴克殊為上屆荷甲神射手，一共在聯賽上陣33場轟入21球，貢獻12個助攻，他亦為首個在歐洲主流聯賽登上神射手寶座的亞洲球員。不過此子在今屆世盃表現乏善足陳，3場分組賽皆有上陣但未能取得入球，與隊友阿斯蒙都受到嚴厲指責。

係咪世界盃嗰個

李城又走寶
降班啦屌

諗咪最後唔入嗰球

好撚灰，傳左成個幾星期點知比隊下游波搶撚左

唯一只希望呢隻仔有簽到降班解約條款

仲要只係17m，唔係傳聞既25m
呢次完全係李城自己放棄呢件荀貨
要爭點會爭唔贏，依家李城馬列斯走左後最缺就係佢呢種多面攻擊手，前線咩位都踢得，真係

唔關佢事，果場一早換走左佢

下游可以做主力

為球會有史以來最貴的收購

好有誠意嘅

阿斯蒙五大聯賽有冇機

查漢巴克殊先行一步

用港紙做標題真心on99...

1.8億........港元
第一次睇用港元定標題

呃click rate
我就係俾標題呃入嚟

想通了 急不及待想玩玩了

荷甲神射近年有邊個掂

都唔係佢黎

吹大左 世盃見哂真章

艾斯蒙冇查漢巴克殊咁多功能

分組對咩隊先
根本發揮唔到

Demari gray

Bony去天鵝都踢得好好

又係荷甲水靴

牙蘇

唔爭在簽埋個龍
覺得佢幾勁

雲佬

明顯係呃click rate

香港報紙唔係不嬲咁報咩

真，而且阿斯蒙世界盃表現一般

公道講句，一隊實力叫做OK後起之秀有潛力既波，入分組賽就要對世界頗前列既兩隊，唔可以要求太多了

應該伊朗最貴收購？

可能唔降班呢

李城降班啦垃撚圾

李城快手降班唔好獻世
拎得一個英超以為自己大球會

屌那星紐卡素個record仲係16.8M買奧雲

可能期望太大
果年歐聯入過拜仁波
近一年狀態mama

佢地成班波踢落好手緊，做唔到期望既果種一劍封喉，西葡防守上唔可以講係完全封鎖晒佢地既起腳機會，但佢地就係做唔好，可能壓力太大啦

李城拎左英超由班主到管理層都算自大
對球員教練要求高

本身又話買佢做馬接班人
依家真係睇下佢地之後點收科

睇人姐

見到查查同球迷打招呼片段心好酸

用腦都知啦吓嘩

又fake news

降班啦，強留馬列斯又唔大搞已經抵降

咪放左馬列斯囉，ching你盲架？
Btw降班啦垃圾李城
利申買左李城新波衫

雲尼里亞

係英超留一季用幾千萬有乜出奇

點解會無啦啦去左Brighton

Brighton

由佢炒雲尼亞尼嗰下已經知呢隊閪波冇得救

Milik

On9仔
隊波打得唔好係要搵人開刀架啦
唔通就降班都唔炒得？用死一個教練？
即係以後唔炒得教練？ 定係攞過英超嘅教練唔炒得？

你隊西波本身係升降機
雲帥比人炒果時只係有降班危機
咁都唔係無情？

有降班危機點解唔炒得？ 炒左又無情？
咁上季咁好多隊都好無情啵
西布朗仲要炒兩次簡直絕情添
轟炒干地又係唔係無情？
其實炒教練本身就無乜野
只係有人覺得雲帥幫李城攞過英超所以先覺得無情

如果開季話想追求更高目標而無端端炒佩爾就真係無情啦
雲伯件事我覺得係球員無情多過管理層，果陣根本無計可施，保帥定保住英超位都要考慮啦

原本快手三簽覺得今季有希望, 不過馬列斯個位到已家都未搵到, 唔係諗住靠gray掛

咁總好過有啲球會一個英超都無都以為自己大球會嘅

Agger，btw到底連登除左我之外有無李城
呢到個鳩個都想李城降班

呢條友世盃單刀腳軟喎

麥佳亞睇怕留唔住，買人又柒

荷甲金靴都仲有人丁

Here

應該可以留多季, 下年70m賣走

呢個勁，佢唔止射得仲助攻到

仲班主炒雲尼亞里好無情既100%冇睇個季李城D波
球員明玩鳩佢

幾時有

阿斯蒙要再進一步唔好留係俄超

可能講緊第一場對摩洛哥球補中飛機

反而我認為唔使太悲觀

查漢巴克殊轉會費為1,700萬鎊（約1.8億港元），為白禮頓有史以來最貴的收購。佢係球會實受重視，戰術地位應該比較高，長期投資

反而李城急功近利，一季無表現(eg入得幾球)分分鐘好快放棄

英超唔易踢，第一季son 係熱刺聯賽28場4球俾球迷鬧水貨，第二季仲留son球迷直頭鬧到飛起，球會繼續比機會終於大爆發聯賽14球